<DOC><METID> 064 </METID><DATE>  1994年04月27日 </DATE><NUM>  4 </NUM><CAT>  要聞 </CAT><HEADLINE>  台一客機在日本失事 </HEADLINE><AUTHOR>  張國成 </AUTHOR><TEXT><P>台一客機在日本失事<P>本報東京 ４月２６日電  記者張國成報導：今晚８時許，從臺北飛往日本 名古屋的“中華航空公司”的１４０次航班“空中客車”Ａ—３００飛機，在名古屋機場著陸時，爆炸起火。據報導，這架飛機載有乘客和機組人員２７２人。截至發稿時，已有２４５人在這次空難中喪生。</TEXT>
